我叫你吸精瓶 你說他得小學程度

習敗北也是你 習失腳也是你
怎稱呼 也在G20裡愚弄你

人地出聲要人幫手維護自己尊嚴

搵隻字岩音好wor

邊間教會

我叫你吸精瓶 你說他得小學程度
習敗北也是你 習失腳也是你
怎稱呼 也在G20裡愚弄你

我叫你給靖拼～～～

高佬強既弱？

應該係, 笑死

我叫你做杜sir 你填詞完全唔啱
恒管仔也是你 恒大仔也是你

咁你都估到?

牙斬回塘

屌

自問自己音感唔差

終於有連登仔係識音樂

我既帖文質素係會跟住香港狀況而變..

我叫你柒頭健

怎稱呼我既pure math一樣唔合格